{
  "Dashboard": "仪表板",
  "Settings": "设置",
  "ID is required": "需要身份证",
  "Slug is required": "需要鼻涕虫",
  "Primary language is required": "要求掌握主要语言",
  "Label is required": "需要标签",
  "Successfully created video.": "成功制作视频。",
  "Failed to create video edition.": "创建视频版本失败。",
  "Something went wrong.": "出问题了",
  "ID": "ID",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Label": "标签",
  "Primary Language": "主要语言",
  "Cancel": "取消",
  "Create": "创造",
  "Locked": "锁定",
  "Title": "标题",
  "Published": "已出版",
  "Description": "描述",
  "Video Library": "视频库",
  "Create Video": "创建视频",
  "subtitles": "文字幕",
  "Successfully created edition.": "成功创建版本。",
  "Failed to create edition.": "创建版本失败。",
  "Edition deleted successfully.": "版本已成功删除。",
  "Edition delete cancelled.": "版本删除已取消。",
  "Are you sure you want to delete this edition?": "您确定要删除此版本吗？",
  "This action cannot be undone.": "该操作无法撤销。",
  "Delete": "删除",
  "Edition updated successfully.": "版本更新成功。",
  "Subtitles": "字幕",
  "New Subtitle": "新字幕",
  "No subtitles": "无字幕",
  "Name is required": "必须填写姓名",
  "Name": "姓名",
  "Update": "更新",
  "Editions": "版本",
  "New Edition": "新版本",
  "No editions": "无版本",
  "Primary": "小学",
  "Failed to create r2 asset for VTT file.": "为 VTT 文件创建 r2 资产失败。",
  "Failed to create r2 asset for SRT file.": "为 SRT 文件创建 r2 资产失败。",
  "Successfully created subtitle.": "成功创建字幕。",
  "Subtitle create cancelled.": "取消创建副标题。",
  "Failed to create subtitle.": "创建字幕失败。",
  "Subtitle deleted successfully.": "字幕删除成功。",
  "Are you sure you want to delete this subtitle?": "您确定要删除这个字幕吗？",
  "Failed to upload subtitle file.": "上传字幕文件失败。",
  "Successfully updated subtitle.": "成功更新字幕。",
  "Subtitle update cancelled.": "字幕更新已取消。",
  "Failed to update subtitle.": "更新字幕失败。",
  "Subtitle Files": "字幕文件",
  "You can upload both VTT and SRT files for the same subtitle. Drop files together or one at a time.": "您可以为同一字幕同时上传 VTT 和 SRT 文件。文件可以一起上传，也可以一次上传一个。",
  "Language is required": "语言要求",
  "Language": "语言",
  "Video is locked": "视频已锁定",
  "This video is currently locked to prevent edits": "本视频目前已锁定，以防止编辑",
  "View Videos": "观看视频",
  "Information": "信息",
  "Image": "图像",
  "Short Description": "简要说明",
  "Study question created": "创建研究问题",
  "Add": "添加",
  "Add Study Question": "添加学习问题",
  "Study question updated": "学习问题更新",
  "Edit Study Question": "编辑学习问题",
  "Study question is required": "需要研究问题",
  "Enter study question": "输入研究问题",
  "Study question deleted": "删除的研究问题",
  "Study Questions": "学习问题",
  "Edit": "编辑",
  "No study questions": "无学习问题",
  "Delete Study Question": "删除研究问题",
  "Are you sure you want to delete this study question? This action cannot be undone.": "您确定要删除此学习问题吗？此操作无法撤销。",
  "Description is required": "需要说明",
  "Video description created": "创建视频描述",
  "Failed to create video description": "创建视频描述失败",
  "Video description updated": "视频描述已更新",
  "Failed to update video description": "更新视频描述失败",
  "Drag & drop or choose files to upload": "拖放或选择要上传的文件（最多： {maxFiles})",
  "Drag & drop or choose a file to upload": "拖放或选择要上传的文件",
  "Upload files": "上传文件",
  "Upload file": "上传文件",
  "video image": "视频图像",
  "Upload image": "上传图片",
  "Change image": "更改图像",
  "Change Image": "改变形象",
  "Warning: this change will apply immediately": "警告：此更改将立即生效",
  "Uploading failed, please try again": "上传失败，请重试",
  "Image uploaded successfully": "图片上传成功",
  "Image Alt is required": "需要图片 Alt",
  "Video image alt created": "创建视频图像的 alt",
  "Failed to create video image alt": "创建视频图像 alt 失败",
  "Video image alt updated": "更新了视频图像的 alt",
  "Failed to update video image alt": "更新视频图像 alt 失败",
  "Image Alt": "图片标注",
  "Title is required": "需要标题",
  "Url is required": "需要 Url",
  "Published is required": "需要发表",
  "Failed to create video title": "创建视频标题失败",
  "Successfully updated video information": "成功更新视频信息",
  "Failed to update video information": "更新视频信息失败",
  "Video URL": "视频 URL",
  "Status": "现状",
  "Snippet is required": "需要小节",
  "Video short description created": "制作视频短片说明",
  "Failed to create video short description": "创建视频简短描述失败",
  "Video short description updated": "更新了视频简介",
  "Failed to update video short description": "更新视频简短描述失败",
  "Add Audio Language": "添加音频语言",
  "Edition": "版本",
  "Uploading...": "正在上传...",
  "Processing...": "加工...",
  "Upload Failed!": "上传失败！",
  "Drop a video here": "在此处放置视频",
  "Something went wrong, try again": "出了点问题，请重试",
  "Invalid file type. ": "文件类型无效。 ",
  "Change file": "更改文件",
  "Audio language deleted successfully": "成功删除音频语言",
  "Failed to delete audio language": "删除音频语言失败",
  "Delete Audio Language": "删除音频语言",
  "deleteVariantDialog": "您确定要删除 { language } 音频语言吗？此操作无法撤销。",
  "Failed to load video": "加载视频失败",
  "Quality is required": "质量要求",
  "A download with this quality already exists": "这种质量的下载已经存在",
  "File is required": "需要文件",
  "Failed to upload file": "上传文件失败",
  "Failed to create download": "创建下载失败",
  "Download created": "下载创建的",
  "Add Download": "添加下载",
  "Quality": "质量",
  "high": "高",
  "low": "低",
  "Save": "节省",
  "Delete Download": "删除下载",
  "Are you sure you want to delete this download?": "您确定要删除此下载？",
  "Confirm": "确认",
  "Downloads": "下载",
  "No downloads available": "无可用下载",
  "Size": "尺寸",
  "Dimensions": "尺寸",
  "URL": "网址",
  "Audio Language": "音频语言",
  "Audio Languages": "音频语言",
  "HLS stream not available": "HLS 数据流不可用",
  "No children to show": "没有孩子",
  "Video not found": "未找到视频",
  "Could not find the video you are looking for": "找不到您要找的视频",
  "Go Back": "返回",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "Sign in": "登录",
  "or": "或",
  "Jesus Film Project": "耶稣电影项目",
  "Sign in with Google": "使用 Google 登录",
  "Sign out": "签出",
  "401 Unauthorized": "401 未经授权",
  "We couldn't validate your credentials. Please ask an administrator to add the necessary role to your account by forwarding them your ID & User ID.": "我们无法验证您的证书。请向管理员转发您的 ID 和用户 ID，以便为您的账户添加必要的角色。",
  "You need to create a UserMediaRole record": "您需要创建一条 UserMediaRole 记录",
  "Open Prisma Studio for api-media": "为 api-media 打开 Prisma Studio",
  "Select the UserMediaRole model": "选择用户媒体角色模型",
  "Add a record with the id and userId below with at least one role": "用下面的 id 和 userId 添加一条记录，至少有一个角色",
  "Sign out and back in again": "退出并重新登录",
  "User ID": "用户 ID",
  "View": "查看",
  "Nexus": "内克斯",
  "Home": "首页",
  "Sign Out": "签出",
  "Draft": "草案",
  "Failed to get Mux video status": "获取 Mux 视频状态失败",
  "Audio Language Added": "新增音频语言",
  "Failed to create R2 asset": "创建 R2 资产失败",
  "Failed to create Mux video": "创建 Mux 视频失败"
}